周梓樂 逝世一個月

大家聽日唔好淨係掛住遊行 ！
聽日係周梓樂逝世一個月，希望大家係晚上8:09分可以放低手上做緊嘅野，為佢默哀一分鐘

P牌cannot push

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

推

手足係咪記錯，係12月4一個月，已過左

btw宣傳呢個po
有手足為左梓樂同其他逝去左嘅手足寫文

（睇完眼濕濕）時代革命原來係咁解...

佢12月8號先過身

Sor打錯係 11月8號

推呀

原來
連我都唔記得

Push

梓樂

Push

手足我地會為你抗爭到底

周同學呀！

希望佢可以安息

128見

大家個腦係咪只係得遊行

推 一定記得

第一個自殺義士俾人忘記了

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔係忘記 佢係第一個有證據顯示佢係俾黑警阻礙救援致死